今年係咪特別多蚊？

間房差唔多日日都有 一到夜晚深夜一定會出黎針我 拍死左隻諗住無啦掛 第日夜晚又有 明明開哂冷氣 關哂窗/門 印象中往年呢個問題唔係咁嚴重

謎底已經打開答案就係呢度
你冇清積水啊